export const quizData = {
  totalQuestions: 10,
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Welk onderwerp ben ik het meest in geinteresseerd?:",
      answers: ["De Ruimte", "Natuurrampen", "De Curse", "Festivals"],
      correctAnswer: "Natuurrampen",
      correctAnswerMessage: "We leven in de matrix",
    },
    {
      id: 2,
      question: "Welke kleur zie ik het liefst?:",
      answers: ["Blauw", "Rood", "Geel", "Groen"],
      correctAnswer: "Groen",
      correctAnswerMessage: "GASSSSSSSSSS",
    },
    {
      id: 3,
      question: "Welke is mijn favoriete dier/beest?:",
      answers: ["Sander", "Tijger", "Wolf", "Gans"],
      correctAnswer: "Wolf",
      correctAnswerMessage: "Ooit op mn kledingkast gekeken?",
    },
    {
      id: 4,
      question: "Wat is mijn favoriete eten?:",
      answers: ["Pizza", "Biefstuk", "Paarden", "Single Big Tasty"],
      correctAnswer: "Pizza",
      correctAnswerMessage: "Italiaanse keuken he",
    },
    {
      id: 5,
      question: "Wat doe ik 's avonds het liefst?:",
      answers: ["Gamen", "Film kijken", "Paarden eten", "Neuken"],
      correctAnswer: "Gamen",
      correctAnswerMessage: "Verbaasd 't je?",
    },
    {
      id: 6,
      question: "Wat is het eerste wat ik doe als ik aankom op stage?:",
      answers: ["De deur open maken", "Aanbellen", "Koffie drinken", "'Bijna weekend' roepen"],
      correctAnswer: "Koffie drinken",
      correctAnswerMessage: "Tuurlijk koffie, wat anders",
    },
    {
      id: 7,
      question: "Waar ren ik het snelst voor weg?:",
      answers: ["Naalden", "Spinnen", "Xander", "Arnhem"],
      correctAnswer: "Naalden",
      correctAnswerMessage: "En ja, voor de rest ren ik ook weg, vooral Xander",
    },
    {
      id: 8,
      question: "Wat is mijn levensmotto?:",
      answers: ["Eerst doen dan denken", "Wie niet waagd blijft maagd", "Geloof dat je het kan en je bent op de helft", "Als je door een hel gaat, blijf gaan"],
      correctAnswer: "Eerst doen dan denken",
      correctAnswerMessage: "Pakt niet altijd even goed uit, oops",
    },
    {
      id: 9,
      question: "Wat is mijn favoriete sport?:",
      answers: ["Formule 1", "Bier drinken", "Hakken", "Wielrennen"],
      correctAnswer: "Formule 1",
      correctAnswerMessage: "Duh, dan heb ik 2 in 1",
    },
    {
      id: 10,
      question: "Waarin zie ik mezelf in mijn dromen rondrijden?:",
      answers: ["Koenigsegg", "Bugatti", "Mercedes", "McLaren"],
      correctAnswer: "Koenigsegg",
      correctAnswerMessage: "KoeningsEgg Jesk Attack",
    },
  ],
};
